支旅遊好地方求介紹

北京？
南京？
江蘇？
杭州？
雲南？

滿洲 南蒙古 東突

可唔可以講多啲有咩特色

景： 雲南四川西藏貴州新疆內蒙
歷史人文：北京西安蘇杭

滿洲既冰天雪地
南蒙既無際草原
東突既崇山峻嶺

利申三個地方都想去但未去過

蘇杭好有興趣因爲未去過
有無咩景點推介 做啲咩可以了解多啲文化

東突未聽過添 學到野

我都想知 留名

Download 支app 螞蜂窩,睇圖決定啦

正喎 仲多料過我google

點解要負評我

香格里拉

無知一問 想深度遊要點做

去當地結婚

沿西境邊界由雲南上到黑龍江

雲南真係我target 但暑假上雪山係咪無雪？

又有人偷偷留下負評

廣西龍脊
雲南西藏
去過湖南張家界我覺得麻麻地

雲南西藏去左幾多日啊

同埋想問問廣州？深圳？上機係咪平啲

多數係.但又唔一定.

我用sky scanner search唔到深圳平機票 仲貴成千蚊 是咪錯了